[0.0]
<no-speech>
[11.685]
<int> đang làm chi á
[13.315]
<no-speech>
[16.785]
à <sta> <no-speech> à <no-speech> ủa mai xuống rồi à <no-speech> ờ thế à
[27.905]
<no-speech>
[29.815]
<no-speech>
[30.165]
<no-speech>
[32.395]
<no-speech> đi đâu rứa
[33.255]
<no-speech>
[35.065]
<no-speech>
[37.035]
<no-speech>
[38.495]
<no-speech> hoa à <no-speech> sướng ghê ta
[42.665]
<no-speech>
[43.625]
<no-speech> rủ đứa nào đi theo đi
[44.775]
<no-speech>
[48.865]
<no-speech> <int> ơ <no-speech> dẫn thằng Thoại đi mới vui mày
[54.385]
<no-speech>
[57.245]
<no-speech> toàn dắt mày <no-speech> ủa Vân từ quê ra đó hả
[61.225]
<no-speech>
[65.354875]
hả <no-speech> đâu nó có nói mi đâu
[67.635]
<no-speech>
[68.515]
<no-speech> ghê lắm
[69.425]
<no-speech>
[71.505]
<no-speech> ủa tối ni răng không có Kỳ đi chơi à
[75.565]
<no-speech>
[80.615]
<no-speech> à <no-speech> rồi quên đem máy tính về rồi
[86.045]
<no-speech>
[88.945]
<no-speech> à quên quên <no-speech> môn này là thi mà <no-speech> <int> ừ cỡ bảy tám giờ chi đó <no-speech> chín mười giờ mới thi
[97.475]
<no-speech>
[99.295]
<no-speech>
[99.765]
<no-speech>
[101.745]
<no-speech> đang suy nghĩ <no-speech>
[102.865]
<no-speech>
[112.595]
<int> <no-speech> khỏe không rứa khỏe không rứa <no-speech> hỷ <sta> hồi tối nói mi bàn chuyện ni bàn chuyện kia
[124.335]
<no-speech> <int> ừ <no-speech> thôi kệ đi chơi đi cũng được <no-speech> không mà
[132.835]
<no-speech>
[134.565]
<int> rứa đi <no-speech> <sta> ờ kể cho nghe nè <no-speech> hồi chiều đi lên công ty cái xong
[146.055]
cái vô cái <hes> vô cái chị Nguyên kêu ủa thực tập xong rồi mà bữa nay răng đây nữa rứa cái <hes> kêu dạ em thực tập <hes> mới xong cái báo cáo nhỏ xí mấy chị còn cái chuyên đề chưa xong chị ơi cái <hes> chị Nguyên
[157.835]
kêu <hes> ờ ủa rứa hả rồi đó cái tao kêu <no-speech> chị Nguyên <hes> cho em xin <int> <hes> chị Nguyên có bé nhỏ kìa chị Nguyên có báo cáo tài chính năm hai ngàn không trăm mười một chưa chị Nguyên
[169.675]
có rồi có rồi <no-speech> rứa kêu ủa rứa hả chị Nguyên chị Nguyên <no-speech> xin được không chị Nguyên kêu xin được đó tới chị Hà <no-speech> cái tao tới chị Hà cái tao kêu chị Hà ơi có báo cáo tài chính không cho <hes> em xin cái chị Hà
[181.625]
cái chị Hà kêu <no-speech> ờ <no-speech> báo cáo tài chính hả chưa có <no-speech> cái <hes> tao kêu <sta> chị Hà chị Hà chiều ni bữa nay em nộp bài tập cho thầy mà ông thầy ổng kêu
[192.925]
sợ thiếu á báo cáo tài chính năm hai ngàn không trăm mười một á nên chưa phân tích đồ được á <no-speech> thầy hỏi em chiều nay thành thử em phải đi xin á <no-speech> cái chị Hà kêu <hes> mà chưa có nên chờ chờ vài bữa <no-speech> chờ vài bữa chờ vài
[204.575]
bữa <hes> để <hes> chị coi thử á
[207.775]
<no-speech>
[209.565]
cái xong rồi <no-speech> ừ cái <hes> tao kêu cái tao chạy <hes> về chị Nguyên lại <no-speech> kêu chị Nguyên chị Hà chỉ kêu không có chị Nguyên chị Nguyên kêu có rồi á có rồi á tới xin lại đi tới xin lại đi <breath> cái đến kêu
[221.475]
chị Nguyên chị Nguyên có a chị Hà chị Hà có cho em chép cũng được chị Hà <no-speech> cái chị Hà kêu <hes> nhớ chép thôi nghe cái tao tao cái tao đi tới chị Nguyên cái tao chạy tới chị Hà chị Hà
[233.135]
cho em photo được không chị Hà cái nhìn qua chị Hà cái chị Hà kêu <no-speech> <hes> thôi photo hả không được đâu em phải chép đó <no-speech> cái tao ngồi tao lấy ra ngồi chép được đâu giấy mà giấy to kìa của
[245.115]
của <hes> ừ cái xong cái <hes> xong cái tao tao tao chép cái chị Nguyên kêu bé đi photo đi <hes> lấy cái tờ giấy chị Nguyên <hes>
[255.935]
chị Nguyên kêu <hes> đi photo giùm cái hợp đồng cho chị Nguyên luôn kìa <no-speech> cái chị Nguyên kêu bỏ ở dưới á cái tao đi photo cái cái báo cáo tài chính của tao trước <no-speech> ô mà hắn lâu chi mà hắn lâu tại một mặt kìa
[267.235]
hắn nhiều dễ sợ luôn <no-speech> cái xong cái về
[270.325]
<no-speech>
[271.155]
<no-speech> <int> ờ cầm báo cáo tài chính về mà <no-speech> tại vì mình phô một mặt á
[275.935]
<no-speech>
[276.915]
<no-speech> ờ có thuyết minh <no-speech> có thuyết minh đồ nữa mà thuyết minh dài thòng luôn
[280.885]
<no-speech>
[282.265]
<no-speech> <int> cái xong cái <no-speech> ừ cái xong cái đứng ở đó
[286.805]
<no-speech>
[287.935]
<int> ừ <no-speech> cái <hes> rồi cái về cái <hes> ờ kêu là là <no-speech> a cái về cái Nguyên kêu photo xong rồi hả cất đi cái tao cất <no-speech> ờ rứa thôi
[299.925]
<int> <no-speech> ừ nhiệt tình mà
[309.525]
<sta> có chứ răng không có <no-speech> cái nớ là phải có chứ răng không có
[316.395]
<no-speech>
[317.625]
<no-speech> a
[318.305]
<no-speech>
[319.225]
ờ <no-speech> thì <hes> giấy ở trong đó photo á <int> ờ mà bữa ni <hes> đi photo
[329.405]
được hết <int> cái bản này giấy in <no-speech> còn giấy ấy là giấy photo
[333.965]
<no-speech>
[334.915]
<no-speech>
[335.495]
<no-speech>
[337.385]
hỷ <no-speech> ừ thì <hes> định mai mốt chi đó <no-speech> mốt luận văn thì phải tìm hiểu tình hình thực tế đồ răng mi <no-speech> <int>
[347.045]
<no-speech>
[352.485]
ừ <int> <no-speech> ờ rứa cũng được
[354.835]
<no-speech>
[356.285]
<no-speech>
[356.635]
<no-speech>
[359.455]
<no-speech>
[359.925]
<no-speech>
[361.775]
<no-speech>
[362.605]
<no-speech>
[363.565]
<no-speech> <sta> ừ <no-speech> ừ <no-speech> ừ <no-speech> ừ (())
[374.275]
<no-speech>
[376.735]
<no-speech> chừ đi học
[378.005]
<no-speech>
[378.815]
<no-speech>
[379.175]
<no-speech>
[380.235]
<no-speech> ừ
[380.895]
<no-speech>
[382.885]
<no-speech> ừ
[383.665]
<no-speech>
[384.985]
<no-speech>
[385.895]
<no-speech>
[388.765]
<no-speech> ừ <no-speech> rồi phải học thi chứ mày
[391.005]
<no-speech>
[393.585]
<sta> <no-speech> trời <no-speech> răng chơi không được <no-speech> ừ
[402.615]
<no-speech>
[405.385]
<no-speech> <int> ừ ừ ừ ừ ừ ừ
[407.905]
<no-speech>
[411.045]
<int> ừ không biết nữa <no-speech> <sta> ừ cũng định á
[417.255]
<no-speech>
[421.125]
<no-speech> ờ ờ biết rồi
[422.465]
<no-speech>
[429.195]
<no-speech> à <no-speech> biết đâu <no-speech>
[430.735]
<no-speech>
[432.045]
<no-speech> ờ thì tao đi với mi chứ ai
[433.775]
<no-speech>
[435.245]
<no-speech> ừ
[436.225]
<no-speech>
[443.175]
ờ <no-speech> ờ rứa cũng được
[445.305]
<no-speech>
[446.265]
<no-speech> ừ ừ
[447.085]
<no-speech>
[449.835]
<no-speech> ờ biết rồi
[451.415]
<no-speech>
[452.945]
<no-speech> ừ ừ
[453.695]
<no-speech>
[457.055]
<no-speech> chưa
[457.785]
<no-speech>
[459.755]
<no-speech>
[460.105]
<no-speech>
[461.405]
<no-speech> à mi ăn chưa ăn kệ mi <no-speech>
[463.465]
<no-speech>
[464.525]
<int> <no-speech> ừ
[465.965]
<no-speech>
[466.795]
<no-speech> ừ ừ ừ <int> <no-speech>
[470.245]
<no-speech>
[471.365]
<no-speech> tao cho mi <no-speech>
[472.415]
<no-speech>
[474.205]
<no-speech> chưa đâu mà điện về
[476.455]
<no-speech>
[478.105]
<no-speech> ừ
[478.705]
<no-speech>
[480.495]
có chuyện chi đâu mà vui
[481.795]
<no-speech>
[482.755]
<no-speech>
[483.135]
<no-speech>
[484.265]
ừ <no-speech> thì chuẩn bị về đi học tiếng anh đây cô Thủy cô Thủy dạy vô tiết ba không
[489.295]
<no-speech>
[493.905]
<no-speech> ừ
[494.605]
<no-speech>
[496.535]
<no-speech> thiệt
[497.075]
<no-speech>
[501.375]
<no-speech> ừ ừ biết rứa rồi
[503.295]
<no-speech>
[504.295]
<no-speech> giờ chừ đang chờ <no-speech>
[505.415]
<no-speech>
[506.815]
<no-speech> ừ
[507.505]
<no-speech>
[508.335]
nghe <hes> không tao nghe đợt ni nghe Hiền kêu mười mấy đứa thôi <int>
[512.095]
<no-speech>
[513.264875]
<no-speech> ừ
[513.944875]
<no-speech>
[519.534875]
thì tiết nớ tính bù thôi <no-speech> chứ vẫn học bình thường <int>
[522.204875]
<no-speech>
[523.935]
<no-speech>
[524.285]
<no-speech>
[527.205]
ừ khóa nó nộp tiền <hes> chắc là theo khóa
[529.895]
<no-speech>
[531.455]
<no-speech> ừ
[532.055]
<no-speech>
[533.745]
thì <hes> cỡ <hes> ba tháng
[536.575]
<no-speech>
[538.135]
<no-speech> mày nói nhanh <no-speech> ờ nói nhanh quá <no-speech> ừ
[540.515]
<no-speech>
[544.935]
<no-speech> ừ ừ <no-speech> ừ <no-speech>
[546.365]
<no-speech>
[550.225]
ờ <no-speech> tao biết mi rồi học ngu lắm rồi <no-speech> khỏi nói <no-speech> khỏi cần giới thiệu
[554.965]
<no-speech>
[557.235]
<no-speech> hỷ <no-speech> biết rồi biết mi rồi
[559.925]
<no-speech>
[563.335]
<no-speech>
[565.965]
<no-speech>
[567.735]
<no-speech> ừ
[568.805]
<no-speech>
[570.085]
<no-speech> bình thường thôi <int> <no-speech> ừ
[573.585]
<no-speech>
[575.375]
ừ <no-speech> ủa rứa hả
[576.875]
<no-speech>
[579.025]
rứa mà tao <no-speech> rứa mà tao có dự định đó chứ <no-speech>
[582.645]
<no-speech>
[584.125]
<no-speech> dự định đó đó
[585.285]
<no-speech>
[588.375]
thì <hes> <no-speech> thì như mi rứa thôi
[590.755]
<no-speech>
[595.845]
ờ <no-speech> không hiểu thì thôi
[597.155]
<no-speech>
[598.935]
<no-speech> ừ
[599.345]
<no-speech>
[599.98]
